### Написать веб-сервер на Node.js + Express.js, который может обрабатывать следующие запросы:
- GET: /fighter
получение массива всех пользователей
- GET: /fighter/:id
получение одного пользователя по ID
- POST: /fighter
создание пользователя по данным передаваемым в теле запроса
- PUT: /fighter:id
обновление пользователя по данным передаваемым в теле запроса
- DELETE: /fighter/:id
удаление одного пользователя по ID

##### Детали
1. Можно написать всё с нуля, можно fork-нуть код лекции с GitHub и дописать, можно использовать express-generator и расширить его API, делайте как вам удобнее, любой из подходов полезен.
2. Список пользователей в формате JSON можно взять здесь или же сгенерировать свой, например через сервис mockaroo.com.
3. Данные о пользователях можно хранить в виде переменной или же взять на себя смелость и попробовать поработать с файловой системой и сохранять их в файл.
4. Позаботьтесь о валидации и отлове ошибок. Чем меньше вероятность того, что я смогу сломать сервер отправляя запросы 😈, тем выше оценка.
##### Задание* (со звездочкой)
Свяжите это задание с предыдущим по ES6. Проявите фантазию и креатив, например можно сделать файл с большим количеством персонажей и запрашивать их с сервера, для меню выбора бойца. Также можно добавить возможность редактирования бойцов, сохранения истории драк, удаление пользователей и т.д.

##### Критерии оценивания
- Рабочий сервер
Так как для многих из вас эта технология является новой, 10 баллов в этой категории получит любой, кто сдаст просто рабочий сервер
- Синтаксис ES6+
Отдельный респект за использование const, let, () => и destructurization в коде
- Реализация
За реализацию запроса 2 балла в этой категории "5 запросов" === "10 баллов".
- Использование пакетов
За любой активно использующийся, а не просто установленный пакет в проекте +1 балл в категории. За пакеты не затронутые в в лекции +2 балла.
- Legacy code
Если эта домашка будет связана с предыдущей в один проект, то это просто 🔥 и +5 баллов в категории сразу, остальное зависит от того насколько хорошо реализована связь.
- Дополнительные баллы
Бонусные очки могут быть получены за:
1. соблюдение дедлайна
2. деплоймент сервера
3. оформление README.md файла